提防滲透及包抄

鏟平頭裝、嗌人唔好走、扮路其實帶錯路。

留意

沉晚留意倒有啲咁既人

我見到一男一女
運動裝 墨鏡
非白色tee
有口音
用住wechat